正式宣佈連登已經淪陷！！！！

已經有大量犬隻入入侵連登帶風向。
小弟愚見，其實班黑警每日都會試唔同既方法瓦解呢場運動。

12/8打緊既係清場牌
12/8 不停吹風18：00清場， 又不斷出裝界車，又幾多防暴係禁區，又吹停電，斷網。
反而13/8又無，因為一招唔可以重用。
加上當日已經影響左大量旅客啦， 當日無人會講影響國際輿論，（因為12/8唔係打緊捉鬼分化牌，打緊清場牌）

13/8打緊割席，捉鬼牌/red]
連登大量post:
1）唔好阻人上機
2）要同阻人上機既割席，再分化
3）捉鬼

其實我地方向已經好正確，因為而家大家摙住政府春袋，唔可以武力鎮壓示威者。
而班狗日日諗唔同方法對付我地。
佢地進化緊，我地都要進化。
點樣進化要再傾。
其實已經歸曬邊，洗撚理輿論壓力咩
我預料到樓下會有一大班狗屌我啦。
今日無operation，個個上連登玩分化。

勿忘初衷！！！！
最後一句 今日開始唔好睇正負評數啦 。
[red]光復香港，時代革命

100連

狗狗屌下我啊喂

推

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

正式宣告抗爭全面失敗

狗狗

檢討文

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

汪汪

唔分化 一齊去到呢一刻

放核彈都唔割

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

六萬個P牌呀

狗狗幫我推啦

最撚好笑既係傻西俾班五毛帶緊風向仲以為自己好岩 點解會有人咁撚蠢

不過睇到尋日個散水鬼道歉post 都估到呢度班人既智商係點

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

只要多人 班狗點都唔會清到

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

麻煩各位推返晒d不割蓆po上頂團結返個士氣先唔該

推 好多分化風向po
核爆都唔割
雖然今次做得唔完全 但係可以接受

岩岩圍救護果班有幾鬼，
心水清既巴絲一定知。

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

不分化不割蓆。

肯定好多狗負評 但唔屌我

[置頂] 和理飛814

連登可以退下戰線
做翻keyboard fighters lu
打10號風都冇咁勁

*完美

大家反思下
呢兩日連登出現咩post就知咩事

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

好快連登就會變五毛偽和理非大台 到時勇武同和理非又再一次分割

個救護仲撚鬼啦 成班弱智仲屌人圍公安 我真係笑左

連登無咁多傻西嘅，總之就不割，做得唔岩就會檢討

驚犬唔洗開咁多post帶風向
點都不割

係咁後面推， 中學起哄咁

今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

中共做緊

的確好多失敗/放棄論帶風向
咁樣就放棄你返屋企算啦
核彈都唔割

大家反思下
呢兩日連登出現咩post就知咩事
核彈都唔割

點會唔多 睇下尋日個散水鬼道歉post 先啦

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

612 721 811

狗狗繼續負評我

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

岩！！！

全世界都知搞機場篤正政府死穴，今日全日都超多分化狗開post 洗版，屌你老母

P牌已經限制左出POST 同正負評啦喎...

我唔會屌 唔會割席
我認為阻人上機同塞爆機場兩樣野
我明白可能因為唔夠人所以要阻人上機達到效果
但咁樣做對我地好不利
一來借口清場 二來入晒我地數
唔好話佢地敢唔敢 搞到混亂 一定難玩左
我地係渣住佢春袋 佢唔停航 係咁delay 都可以有損失
每日一到6點市民入機場 塞爆 何必要急於一時
7至10點都有好多航班飛 果陣未可以名正言順咁塞爆lo

所以我係有份叫人唔好阻人上機
至於捉鬼 我又明白 我地唔可以唔理
下次又上前線 又有鬼 又損失手足 無人可以信
捉晒 無可能 唯有捉一隻得一隻
但點判斷係鬼 我智商低 唔識分

唔想輸啊不分化，不割蓆，不篤灰

「破解機場民意論」

睇下好多五毛都唔係p牌啦傻西

最終目的: 唔想我地入機場, 所以要繼續入

PS: 今日帶風向你講少一樣, 就係到最後開POST話:不如唔好再入機場啦好唔好, 不如唔好今日入機場, ETC

你塞爆同阻人咪又係上唔到機，
你估遊客會因你塞爆上唔到會開心啲，佢個心好過啲？
要屌點都屌架啦

都係果句 核爆都唔割席 五大訴求 缺一不可

你岩 ，都係狗狗開既post，正如今日想塞地鐵咁

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

仲有好多本身係五毛

大把警犬有ac啦，用自己舊有幾難

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

咁多負評
但無人屌下我既喂

agree

有無巴打幫手開post，我今日開左個膠post 而家唔可以再開

機場手足，果個好大機會係堅記者 仲同香港01有微妙關係
付xx的私人資料我就唔再貼圖了

我聽到巴打講佢係環時記者，真係得啖笑。
環時俾左卡片佢姐，佢唔會變環時既人
我未100％ FC 以下搵到既資料。

從手足係佢個袋搵到既信件顯示
公司名為：世華萬向資訊（北京）有限公司
註明為台港新聞部編輯
我自己都係上網查，搵到個地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园
繼續google 個地址喇，有趣的事情出現了！
搵到間叫中國數碼的公司
中國數碼的地址 與 世華萬向一樣
香港地址：香港新界荃湾沙咀道6号嘉达环球中心12楼
北京地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园

更得意既係，香港01 亦位於嘉達環球中心。
而在中國數碼的董事會裡面，其中一個就係于品海
眾所尻知，于品海就係香港01 創辦人

中國數碼地址 ＝ 世華萬向地址
香港01創辦人 ＝ 中國數碼董事

根據暫時搵到的資料，果個人係記者的機會率就大好多了
雖然佢可能係做唔見得光既野

希望各位可以一齊搵資料，我夠鐘返工喇！

Be Water!

我同大家講，機場敗象已呈

因為你班仆街阻外國人走人哋就會要求政府做嘢
佢哋會話：香港人抗爭關我咩事？！ 點解要我做抗爭籌碼？ 我想返屋企，我要見我家人，我討厭佢哋，希望香港政府做啲嘢

之後咪叫外國人離開一陣差佬入嚟清場囉
就算冇人咁講佢都可以自編自導姐，鬼知真定假咩
總之佢而家好有籍口清場，因為係你哋阻住人，責任係示威者，當大家有共識示威者阻住晒政府就狠狠做嘢，相信亦都會有好多人支持

冇㗎啦玩完啦，連最後希望嘅機場一根稻草都冇埋
上面大把人仲話唔去盡啲政府唔會回應，相信政府唔使回應你，因為已經清咗場，係你比機會佢
急進，唔識睇長遠，唔識睇大Picture學咩人玩政治，快撚啲多謝衝衝子啦

狗

係呀 佢地一定唔爽 一定屌
但係鏡頭前 阻人上機 同 塞爆 d人 上唔到機
其他人睇到 前者同後者 對我地觀感好大差別
果幾d 旅客觀感算得係咩 又好快唔記得
重點係鏡頭前 話俾人知
我地唔郁 無搞事 係你自己停航

啲負評撚唔出聲 想點

勁多分化撚

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

岩

聽日入入入

12/8咪一樣有人屌，無放大黎講姐。
13/8 就俾人放大黎講，旅客都會知你逼爆所以停啦。
都係果句 如果要屌果果啲，你以為12/8唔會屌示威者？

聽日見啦

和理非回合，勇武尊重

勇武回合，和理非配合

互補長短

機場呢鋪係和理非場合要人，就係咁簡單

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

分化post可以唔洗理
因為一定一堆狗狗一齊推

不分化 不割蓆

你班港狗好快俾唐狗取代架啦

你班港狗好快俾唐狗取代架啦
唐狗聽話好多啊

721 811

一定唔割！

如果現場見到有人太情緒化想做傻事 唔該攬到佢實一實

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

有巴打講得岩
你自己阻人其實好 ON9
目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
結果一樣, 但行既路唔同, 明未?
呢 D 唔係咩道德枷鎖
只係希望智取多 D!
唔好浪費咁多人既心血!!

佢有得 CHECKIN, 有登機證 ,即係架機好大機會飛到
你阻到人上機,但班機都會照開 GA BOR!

Push

你睇下13/8幾少人啦
無奈下先封人路
#唔割

我覺得我地同黑狗有時贏，有時輸，輸的原因是沒有紀律。有軍打仗，紀律是很重要，我地是否要定一些紀律，如果有違反的就是鬼!

仆街啦分化狗

行動應該係塞機場，然後因為人太多而搞到機管局要取消航班
而唔係示威者主動阻止人check in
兩者雖然結果一樣，但意義絕對唔同

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

同路人不分化 不割蓆 不譴責，小心一毛帶風向

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

真心每次發夢開連登都比人屌嘅多少會灰心 希望只係三毛五毛而唔係手足

好撚多五毛post勁多正評

核爆都唔割

穩住，當佢試到有效就不斷擴大
唔得就新方法

是重點

不割

分化撚死開

不分化

唔明你講咩
但我都講左由佢屌
塞爆 阻人未屌lo
你點知電視機前面睇news 果D 有幾多個係屌？

訓 聽日見

有鬼咪有鬼囉!

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)

Thanks for coming to Hong Kong! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有文章講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 鬼唔係今日先存在, 同埋捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

捉鬼真係好無謂

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

推 連登一定大把狗
大家要識分析

當你諗緊係咪係輸左
有冇外國人會幫我地時
麻煩你諗下果6個天堂既義士
比人拉左幾百義士
盲眼少女
元朗受傷既義士
比狗咬既市民
唔好放棄，唔好割
香港人屌那媽 頂硬上阿

睇多啲毛語錄
認真我覺得有幫助
時刻保持獨立思考

失敗主義
今日衰左 聽日做番好咪得

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

一到夜晚就d風向吹到個個都搞分化 日日都係禁

借個位

free to print :

驚閪，冷氣軍師全面進場，狂推不割席po
黑警多人定我地多人
堅守信念
不割席，不分化，尊重前線
齊上齊落
手足

admin唔出手我地無得搞
你同佢唱反調亦只係一半一半
你同佢對罵又中佢地計
連登唔ban呢啲acc的話係無辦法解決呢個問題

不過向好果方面諗
要用網軍洗版帶風向即係中共無實際嘢可以做

一句講曬
你要民意定要贏
唔好why or both 政府明逼你揀

#不割蓆不篤灰不分化
#乜柒都唔撚割

(嗱我copy and paste人架咋)

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係警方同特首嘅對白，香港人已經好克制了。

#不割席
#不篤灰
#不分化

終於有返正常post睇
push

輕輕一推

推推推

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋